唔批不反對通知書，我地更加要去！

雖然遊行冇
但係維園集會係有不反對通知書
記唔記得我地612大遊行塞爆左幾多個維園？
既然唔批，我地就入曬維園
直到入唔到
就坐埋出去
坐爆埋隔離區
逼警方開路
香港人唔會認輸

逼返去炮台山

去

示威要黑警同意？

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

今次逼到去柴灣呀

Push

警察？算吧啦 兒家無人會再相信佢地所謂既專業
又唔係第一次出反對通知書 怕佢有牙？

推

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

818見

唔行，坐滿整個港島